<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<BarnOwl.label>Сова</BarnOwl.label>
	<BarnOwl.description>Сова средних размеров с характерным сердцевидным лицом. Они известны своими жуткими, протяжными криками. Совы охотятся на мелких млекопитающих, которых они находят благодаря своему превосходному слуху.</BarnOwl.description>
	<!---->
	<EagleOwl.label>Филин</EagleOwl.label>
	<EagleOwl.description>Один из самых крупных видов сов, филин имеет характерные кисточки на ушах, оранжевые глаза и крик «уху», что делает его мгновенно узнаваемым. Из-за своего большого размера он может ловить самую разнообразную добычу, но обычно предпочитает мелких млекопитающих и птиц.</EagleOwl.description>
	<!---->
	<Kestrel.label>Пустельга</Kestrel.label>
	<Kestrel.description>Птица, известная выраженным половым диморфизмом оперения. У самцов сине-серая шапка. Пустельга питается почти исключительно мелкими млекопитающими, чему способствует ее способность видеть в ближнем ультрафиолетовом свете, и во время охоты совершает характерный парящий полет.</Kestrel.description>
	<!---->
	<Crow.label>Ворон</Crow.label>
	<Crow.description>Ворона — очень умная птица, которая поддерживает себя в основном за счет сбора мусора, хотя иногда и добывает корм. Из-за их диетических привычек они считались дурными предзнаменованиями и ассоциировались с войной и оккультизмом.</Crow.description>
	<!---->
	<Cockatoo.label>Какаду</Cockatoo.label>
	<Cockatoo.description>Очень умный попугай с характерным окрасом. Их крепкий клюв способен раскалывать орехи.</Cockatoo.description>
	<!---->
	<Hornbill.label>Птица-носорог</Hornbill.label>
	<Hornbill.description>У этой большой тропической птицы очень характерный клюв, отсюда и ее название. Их часто можно найти бродящими по лесам за плодовыми деревьями.</Hornbill.description>
	<!---->
	<Parrot.label>Папугай</Parrot.label>
	<Parrot.description>Ценный птичий компаньон для пиратов и коллекционеров. Попугай очень известен своим интеллектом, сильным клювом и способностью имитировать речь.</Parrot.description>
	<!---->
	<Toucan.label>Тукан</Toucan.label>
	<Toucan.description>Черная птица с разноцветным клювом.</Toucan.description>
	<!---->
	<GreatBustard.label>Дрофа</GreatBustard.label>
	<GreatBustard.description>Эта крупная птица является хищником и обитает в сухих степях.</GreatBustard.description>
	<!---->
	<Jerboa.label>Тушканчик</Jerboa.label>
	<Jerboa.description>Тушканчик это крохотное млекопитающее, обитающее в засушливых местах.</Jerboa.description>
	<!---->
</LanguageData>