<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<AutomatonWorker.label>Автоматон рабочий</AutomatonWorker.label>
	<AutomatonWorker.description>Довольно хрупкая машина, не обладающая какими-либо эмоциями. Не нуждается в пище, однако требует регулярной заправки в виде твердого топлива. Этот тип автоматонов создан для выполнения многочисленной физической работы. Мыслительная деятельность отсутствует. Автоматоны чувствительны к температурным условиям и могут выйти из строя.</AutomatonWorker.description>
	<!---->
	<AutomatonSoldier.label>Автоматон солдат</AutomatonSoldier.label>
	<AutomatonSoldier.description>Довольно хрупкая машина, не обладающая какими-либо эмоциями. Не нуждается в пище, однако требует регулярной заправки в виде твердого топлива. Этот тип автоматонов создан только для войны. Мыслительная деятельность отсутствует. Автоматоны чувствительны к температурным условиям и могут выйти из строя.</AutomatonSoldier.description>
	<!---->
	<AutomatonMedic.label>Автоматон медик</AutomatonMedic.label>
	<AutomatonMedic.description>Довольно хрупкая машина, не обладающая какими-либо эмоциями. Не нуждается в пище, однако требует регулярной заправки в виде твердого топлива. Этот тип автоматонов способен выполнять операции и оказывать первую помощь как людям, так и роботам. Мыслительная деятельность отсутствует. Автоматоны чувствительны к температурным условиям и могут выйти из строя.</AutomatonMedic.description>
	<!---->
	<!---->
	<!---->
	<RobotWorker.label>Робот рабочий</RobotWorker.label>
	<RobotWorker.description>Продвинутый рабочий робот, способный выполнять работу качественно и быстро. Самосознание отсутствует. Роботы менее чувствительны к температурным условиям, но могут выйти из строя в экстремальной среде.</RobotWorker.description>
	<!---->
	<RobotSoldier.label>Робот солдат</RobotSoldier.label>
	<RobotSoldier.description>Продвинутый боевой робот, имеющий идеальную реакцию и совершенные боевые программы. Самосознание отсутствует. Роботы менее чувствительны к температурным условиям, но могут выйти из строя в экстремальной среде.</RobotSoldier.description>
	<!---->
	<RobotMedic.label>Робот медик</RobotMedic.label>
	<RobotMedic.description>Продвинутый медицинский робот, способный выполнять сложные операции и оказывать первую помощь. Самосознание отсутствует. Роботы менее чувствительны к температурным условиям, но могут выйти из строя в экстремальной среде.</RobotMedic.description>
	<!---->
	<RobotAI.label>Робот ИИ</RobotAI.label>
	<RobotAI.description>Совершенный робот, обладающий подобием сознания, сохраняя верность создателю. Эти модели предназначены для выполнения интеллектуальной работы. Роботы менее чувствительны к температурным условиям, но могут выйти из строя в экстремальной среде.</RobotAI.description>
	<!---->
</LanguageData>